不如勇武以後咪撚出嚟

做乜都俾人當卧底，要坐監先證明到自己係手足

慳返啖氣日日怨婦咁

個個都收錢做野

太勇武 割左先 我地連登仔最愛和平
勇武用口講咪得囉

坐監保清白

UST >>>>>>>>>>>> VTC

摺紙鶴抗共

唉～雨革餘孽太多

總之做正確的事就係手足

手足只係condom。

好多係五毛

有部分係膠

俾人當卧底影響到你D咩?
保護你先當你卧底 唔通供你出黎咩

分化撚

其實乜都話卧底做

係用黎spin風向

單野假撚到人唔笑狗都吠就屈人同勇武割
Good Afternoon Sir!

11月9日：7區開花！香港人反抗！

其實spin到啲咩
影響到個事實 ?

驚慌大會個個都話同事唔會做犯法野係咪即係割晒D差佬?

又想帶咩風向, 定係真心諗唔明

有合理懷疑就要懷疑, 成段片本身就好多疑點

事都發生左, 第時知係同路人補鑊都冇問題

咪係
所有野都係臥底做唔好咩, 認黎做乜野

而家啲人掛住周同學，鬼得閒去攻擊何妖咩。都唔知係唔係何妖安排場大龍鳳。

轉移視線就一定 不過唔係周同學單野
個message 好簡單同你講區選比人斬唔係泛民/黃絲專利

唔好俾何妖用計推遲區選

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

支持